【中醫=假作真時乜都假】習近平：抗疫以中醫主導，西醫支持的融合模式

中醫就係「假作真時乜都假」
只有頭10年係真既
之後同支那舞術一樣, 根本就係假醫
代代相傳, 代代造假

天山雪蓮

所謂「中醫」, 其LEVEL同智利土著用金雞納樹抗瘧疾一樣

其中病理學機制係亂鳩咁UP

TRY AND ERROR

即係叫人等死，緣份到，自然會好返

云伯

童子尿

中學為體 西學為用

百幾年前已經證實咗會失敗

大中華膠造假造到連自己都信

係都唔肯認自己係廢人

咩句講中醫主力，西醫支援？

sorry 剛才睇唔到

中醫： 你體虛， 開抗生素比你食

涼茶溝PANADOL真係經典

中醫？

讀中醫嗰班都大中華上腦上到SHORT撚咗

實習要強制返支那, 你反政府就唔批你返支那實習, 就讀到一半無得畢業

仲要係假醫

R.I.P.

日韓漢醫研究係用係慢性疾病，生常公共健康，復康療程，唔係咩都岩用架

唔識就向日韓學習

支持

中醫根本唔係科學

只係果頭廿年係真~~
之後680年都係打假....拳?